有無波台手足有嚴重既拖延症？

28歲人都仲未想拍拖住🙉
利申：3大guard 正常樣

喜歡拎住飯盒係廁所拖住食

堡主囉
講左成年鍵國都未有聲氣

我返9碼 拖到人地12碼收工我都未走

借左人錢唔想還

樓豬icc guard

三大仲請唔請保安？求介紹

guard😂

係，沖涼個時成日唔捨得熄水

次次都沖2，3粒鐘

次次扑野都拖住扑扑幾粒鐘

where is the gif

Lifeguard唔係guard牙？

工場妹都唔like你

樓主狗黎.

鳩咁短想有女?

咁睇落係係你gf拖延症嚴重啲喎